條街少左好多支那

勁舒服

唔覺

因為遊客得7日簽注入唔到

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動